針了

想針了
人生冇意義

辣殺

屌你老木

講下笑ja 咪針

廚房有強

講左咁耐都未針

針左